# PhoneCat App with LoftBlog
Здесь, лежат все фаилы которые понадобяться для нашего PhoneCat App, который шаг за шагом мы собираем в курсе [LoftBlog](http://www.youtube.com/user/loftblog) - [Основы Angular.js](http://www.youtube.com/playlist?list=PLY4rE9dstrJxWEX3fCPjFpmcnoU_3GRWW).

Здесь лежат искодные фаилы проекта.

Папка /bower_components и npm-server не включены в проект.

**!!! ВНИМАНИЕ ВАЖНО !!!**

Не забудьте, если вы впервые клонируете репозиторий, вам обязательно нужно будет сделать
```sh
$ bower install
```
и не забудьте что никакого сервера здесь не установлено, здесь только ***исходные файлы***, которые должны быть помещены в корень вашего локального сервера.

### Installation

Прежде всего следует создать клон репозитория:

```sh
$ git clone https://d1rtych@bitbucket.org/d1rtych/phoneapp.git
```
Переходим в папку с проектом:
```sh
$ cd phoneapp
```
Затем устанавливаем bower:
```sh
$ bower install
```
После этого папку с вашим проектом сделать корнем вашего локального сервера!

Запустить сервер, и начать работать!